依家喺鑽石公主號上面果班唔肯坐包機返港嘅香港人，喺咪偷笑緊？

屌，贏到開巷

信港共就仆街啦
等多2日放返出嚟繼續行程好過
仲要返嚟坐14日監

唔係，佢哋會偷笑係因為唔駛上包機，同大量支那人一齊坐而患上武肺

呢班人係人生贏家

畀著我
明明已經坐夠放監，點會返黎香港又加監?
加上講明同大陸狗同機，真係冇事都變有事啦

浸完溫泉再番香港都未遲

第一班全部香港人
第二班就唔知啦

留又死，走又死咁部份，勁似喪屍片，唔知邊個action 先係正確

去執兩件架妹先！